返工俾人炒左好唔開心

前排返新工 雖然唔係自己想返個啲 甚至有少少抗拒 但最尾都決定咗繼續做
先天條件不足 俾心機同盡左力去做 但老細好似點都唔滿意咁 最尾仲俾人炒左
而家反省完自己但都keep住唔開心 好似喺無底深潭咁

唔需要因為一份工嘅performance而失落

一份工唔如意並唔代表份份都會咁，人夾人緣，加油

屌 呢啲工番唔番都擺啦

以前都返過份垃圾工俾人兜咗

不過都好快振作返 所以唔使咁快灰心

樓主加油 相信自己嘅能力 一定會搵到份更好的

3月果時經歷過
返咗一個月多啲就比人炒咗
跟住5月搵到第二份返到依家就半年了
樓主唔好灰心 人夾人㗎啫

工夾人 人夾工姐
唔好因為咁失去自信

唔洗唔開心，打份工睇開d

咁好唔開心啦 返工姐 東家唔打 打西家囉 炒咪炒可能遲啲搵到一份好工呢 慢慢嚟巴打

呢份唔啱咪返第二份

可能係呢份工唔啱你姐
搵到份合適嘅，話唔定你會做到識飛呢

你係份工度經歷咗啲咩？

又話連登仔個個老闆

再搵過一份啦
唔開心只會搞差自己

睇開一點啦 ! 而家市道唔好, 難免要做炮灰

唔洗番工先爽

有被動收入就係既

唔洗太介懷，我都試過

聽過有啲仆街係專登請人返嚟試
唔洗出糧

再找工啦，這個時候要快

上小D連登 聽下人地講野

東家唔打，下一批人可能仲好呢